英國內政大臣彭黛玲支持BNO平權

推

其實根本平權在望
我估一年內平權

可以用自助已經幫到手
但無奈係英國佬

自助有撚用
唔需要呢啲小恩小惠
依家bno平權已成定局
重點係英國有冇措施幫埋父母有而仔女97之後出世嗰班

British citizen可以傳一代

個飛機打左三十年都未射得出
其實唔係世柒條冚家剷做咗蠢老鼠，BNO根本唔使平權

我自己就唔覺得英國會無條件咁做
最多係留學/就業有特殊待遇/縮短入籍年數

其實我唔明，有冇熟英國既人可以教下
12月就大選，到時仲係咪保守黨執政，仲係咪彭黛玲做內政大臣未定
呢個報告係會由政府官僚跟進
定下屆班支持既議員選唔到就無左回事？

政府內閣會變
要重新send信比班MP
投票投比支持平權既議員

仲係保守黨嘅話 唔會點變 除非個大臣選唔返入去

加油日就落帝國

發覺美國姓彭既都好幫香港

起碼都要救下香港班小朋友

中東，依拉克，敍利亞都有維和部隊去，維和部隊幾時來香港

平權又如何
宜家出黎既都係班冇BNO既細路, 個個都97後出生
又唔可以再拎BNO
加上大量黑警有BNO
我寧願平權唔成功
英國可以比所有香港政治犯申請庇護

寧願救大部分人啦
有少少漏網之魚都冇辦法

真係既話 我估全城700萬人全部自首做政治犯

係呀，其實好簡單

但我覺得要隔離 藍絲其實好難🤯

無啦啦益埋佢地

可工作已經夠加縮短成5年

警察可以唔批啦

我諗最有機會係

可工作、無福利、住5年

加品格審查唔可以係警察

其實都有機會過到

冇辦法 佢哋始終係香港人
而且藍絲撚有能力喺英國生存

內政大臣

應該唔會係吹水會吧

咁又係

英文唔識講
無得炒樓，佢哋撚生存到

pish

理撚得你班反平權撚
反正Bno有投票權
有資格改變自己嘅命運

有班冇bno嘅雙非連登仔唔抵得

可否推多幾下

震奮下士氣

後生仔係有好處的

我哋有得去，一定唔會帶埋佢地去

只要有30萬黃去到英國，就可以(Chain Immigration) 大量帶後生仔去。（港版黃雀行動）

黃絲去到既人數夠多，到時就可以帶埋佢地去

唔好叫人雙非啦，有香港人價值觀，都係自己人。

可否推多幾下

震奮下士氣

後生仔係有好處的

我哋有得去，一定會帶埋佢地去

只要有30萬黃去到英國，就可以(Chain Immigration) 大量帶後生仔去。（港版黃雀行動）

老老實實 我諗唔帶得幾多
Btw今次係平權絕佳時機
彭黛玲本身係英國少數族裔 一定相對本土白人更加同情香蕉

老老實實 我諗唔帶得幾多
Btw今次係平權絕佳時機
彭黛玲本身係英國少數族裔 一定相對本土白人更加同情香港人

平權唔大興趣

收回香港是英國的責任與義務

而家班撚屌既邏輯係
97後=前線
97前bno=藍絲黑警

收到先得㗎
平權實際啲

BNO等於當年輕人係condom。有BNO多數收成期，幾十年來抗爭一事無成。靠年輕人人血饅頭平權，拍拍屎忽去英國，留低後生仔活在港共下！

你明唔明，當bno撚變哂做bc，咁香港咪變左做英國領土囉
佢地出兵護僑都仲得呀

口頭上支持, 但唔會有行動

中國一定唔會承認
英國係真心想比後路香港人行，當然都想要香港人嘅錢嚟頂脫歐之後嘅一段困難時期

P牌狗你話係咁就係？

Show Blocked User - QC

咁保守黨而家民調仲領先好多。

澳門個個揸EU葡國護照
咁而家澳門又係EU/葡萄牙一部份？

P牌狗又玩分化
講左幾多次大把人老豆老母有
又有人開公司請人

次次開呢啲po
一定有呢啲一毛講呢啲無稽之談

份report係下議院外交事務委員會出，好似唔係內政大臣喎

你老母就分化！你老母有，唔代表其他人有！得十幾萬人有拎BNO咋而家！除非所有97前出世可以補領就話姐，你都on99

我有親戚係呢個case:

華裔澳門人要攞葡國護照要滿足以下條件：

1. 自己要係澳門出世，仲要係1984年前
2. 出世時父或母要持有澳門身份証。
3. 要通過語言考試。

所以今日澳門人有葡國護照其實唔多。

當香港有大量英國人，支那都唔敢屠城啦

月經

維和部隊好多老解

班收成撚走哂又何嘗唔係一件好事經濟攬炒

收皮啦一毛p牌狗
風向唔係咁帶架傻閪

你隻閪眼盲撚左呀？
見唔到可以開公司請人？

你都幾撚仆街
自己冇得走
想全香港陪你死
又一個魚蛋論
我唔要走，我要你哋冇得走

我當大部分人（老豆老母有），即是可以犧牲少部份人。當人哋臭四，自己得益就當人condom，幾多義士同老豆老母反面，未計父母死晒果d。你咁撚自私，返大灣區岩你嫁啦！

乜撚嘢公司請人呀，講乜鳩呀你？

冇bno嘅手足點算
根本97後先係最活躍嗰班

內政大臣Priti Patel係下議院外交事務委員會其中一個member，而且份報告有落佢名

冇一個政策可以滿足到所有人 我自己都係97後冇得走果d都支持佢地平權 呢個係佢地應該有既權利 我相信手足做既每一樣野都有心理準備自己會走唔到 知自己到最後都係留低攬炒 我知你既好意 但冇辦法

想問下巴打，因為啲咩咁有信心

你係咪個腦有問題??咁簡單都睇唔明??

你信個個BNO持有人好似你咁係廢青要做一毛搵食呀??
大把人已經講明如果去到就會開公司請D年輕人過去做野

冇點算 留低

次次講到呢到都覺得好可悲 我唸走到絕路先要考慮移民既話 我都係放棄英國先

Bno撚先自救先可以幫到班97後
大把人send信比MP求救

淨係整個英文要求已經篩走一大班散仔

衝呀!

屌！屌你老母原來係一個智障。大把人邊度大把人，有登記統計未？你上網打飛機就當大把人。投資冇風險？有冇人開公司請晒年輕人？咁撚弱智嘅你。收皮啦五毛狗！咁撚有錢去開英國開公司做老闆，就唔會乞個bno平權啦傻閪！

好撚嘢

連登四大傳說
BNO平權
樓價跌
支爆
黑警清算近

我一直提倡政治審查

五大訴求
香港獨立都係tim

爸打你講得幾好
我自己諗法係如果去到最worst情況下，BNO平權，無BNO嘅美國同歐盟會出手收人，希望係咁
反而最擔心係獄中嘅手足，真係救佢哋唔到的話希望可以有個基金大家夾錢
等佢哋出嚟後接佢哋走，支援佢哋生活同工作

有共同利益，英國需要香港人嘅錢嚟挨脫歐
而且香港人面對咁嘅情況 就算平權，朝野都唔會有咩意見

即係佢太高調?

我絲黎架

我都真係幾擔心坐監果班手足 佢地咁大犧牲都從來冇唸過走 我就應該冇能力幫佢地走啦 但起碼可以捐少少錢同埋搵平台幫佢地搵工

現實上好難

呢個第二公民就真係唔知咩嚟
Bno平權實際好多

民調呢家嘢
當時都話侵侵輸、英國唔脫歐

其實有手足提過 但人力物力都好難做 藍絲扮黃都得架 你點查？所以最多做到全家職業審查 總有人執到雞胡混過關

定局

開公司請人咁易咩 仲要岩岩開請得幾多個 自私就認啦
利申 老細, bno holder

一個人就無咁多錢姐
一百萬人二百萬人係咪都唔得？
612都籌咗幾千萬，我撚唔信籌返幾千萬開間公司咁難

彭麗媛

彭麗緩

一個聚/嫁一個就搞掂

重點係英國有冇措施幫埋父母有而仔女97之後出世嗰班

起碼都要救下香港班小朋友

寧願救大部分人啦
有少少漏網之魚都冇辦法！

以前難，依家個個放自己資料上網

其實BNO holder想平權自私啲？
定冇BNO嘅人想BNO holder平權唔到自私啲？

弱智仔搵下點帶走人啦
做下功課用下腦都知公司請人係點解

警察可以唔批啦

我諗最有機會係

可工作、無福利、住5年

加品格審查唔可以係警察

其實都有機會過到！

哋有得去，一定唔會帶埋佢地去

只要有30萬黃去到英國，就可以(Chain Immigration) 大量帶後生仔去。（港版黃雀行動）！

只要有香港人價值觀，都係自己人

英國佬永遠得番把口, 絕對唔會信

你想走到時97後都有方法
開公司請你已經係其中一個

同d五毛講咁多無用到時就知做唔做到
同埋呢d根本係我地應有既權利黎

你秒左

笑死我

幾時立人權法呀

加多條ielts 每份卷都要有7 或以上嘅限制，已經杜絕8 成藍絲兼毅進仔

雙非連登仔冇資格
單非都有情講

十幾萬係有效護照
申請過既講梗百幾二百萬
如果真係十幾萬晨早平左喇

Z

我覺得一定要有政治審查
300萬人有BNO 如果全部有得平權
一撚定有廢老共狗藍屍爭撚住去續

寧願班撚屌係失敗主義
都好過話bno=自私/藍絲

自私都講得出
全世界應該係得支那同香港
見到種族就黎比人滅絕
都想所有人一齊死

人地好似韓國人/64前既中國人/維吾爾人
就幫人諗盡量救自己人走
兒登仔就:唔好走，我冇你都唔可以走，要全港死清光

push by p

英國就...同英國研究一樣，信一成先

你啱啱上黎做網軍就緊係唔知啦屌你老母
做一毛前做多D功課
Google返以前連登巴打講既野
人地就係專請年輕人
風險?香港人咩都冇，就係有錢
唔係個個都似你條乞兒仔要做一毛乞食架

我五毛
你睇下大家信一個咩冇po都冇既P牌狗定我??

大撚把黑警有BNO

P牌狗想帶風向

咁即刻連之前果條粉皮外國大臣都會轉人啦？

正 乜都唔駛做有得做英國人 留底班香港人食自己啦

如果想幫埋97後出世嘅 有冇諗過仲有一班唔係香港出世但已有永居嘅新移民?同埋藍絲都比拎得到BNO咁算唔算益咗佢地?好想幫97後個班 但未諗到可以點算有效地幫之餘又唔會比D唔應幫嘅人拎著數 因為大家從來都唔係為個D人(藍絲)爭取

英國信唔過

應該好我人同我一樣97前香港出世，但屋企冇幫我拎

咪撚信

起碼有希望

脫歐都搞到佢唔得閒啦

邊得閒理香港野

咪撚再指意英國，等到共產黨滅亡埋BNO都未平到權

你覺得平權好撚複雜？

邊個

97後點算

Push

本來本BNO係EU可以偷偷地當係BC居住同左野
跟住呀世柒兄就周街clarify BNO 係咪有EU居留權 in
搞到後來所有新版BNO 都寫到明無居留權

問題係除咗香港之外仲有中國嘅市場
點解咁肯定英國會為香港放棄中國市場？

利申有BNO

睇你老豆老母有冇
有就有機會英國大發慈悲比bno傳一代
冇就留低做中國人
我份人好撚現實 平權後香港會恢復平靜 好多人會走佬算數

Bno係英國內政

有冇諗過bno平權 就會有一批人離開香港
之後可能仲會有班人再帶走一批人

完全幫緊中共留地唔留人既策略

支持 有希望既戰線都要做

英軍來了我帶路

內政大臣咁樣放風，居英權真的來了

脫歐都搞幾年

外相籃先生

咁依家都得啦

係
患難見真情
到時唔到你地唔認義士唔係condom係口號

雖然英國奶共 但中國未至於直接影響移民政策
但如果平權揸BC嘅人唔走 抗爭會升到外交層面

脫歐係因為內部要傾
之後又要同歐洲傾

BNO平權係內部事務，兩回事黎
但真心唔知英國內部人民點睇呢件事
畢竟會多左移民

真係想走就靠自己啦 平權後過左海左就係神仙 人地話知你去死咩 一係留低攬炒

平均英國每年都有成50萬移民
脫歐後會少一大批東歐人
加埋香港呢幾個月嘅情況
問題應該唔大

same here
但支持平權
平左權先有條件講其他野

佢會繼續當係中國公民

如果平權做bc，生下子女可以根據世系自動成為英國公民，但根據世系取得英國公民資格嘅人生下嘅仔女就唔可以再根據世系取得公民資格，除非父母於英國居住三年以上。

咁都可以接埋義士走嘅 接晒就一定冇可能

至少要
現時持有有效bno護照

不過都會隔走一部分港豬

你第一點當然正確 我意思係假設中共真係暗啞底干預到
平權都合乎佢利益
不過後者我有d保留

....唔怪得倫敦d房租貴到咁撚樣

平權從來都唔會一步到位

黑人 女權 同性戀 etc 全部都係由少到多

而且都係利字當頭

咪燈

呢一代人同中共已經勢不兩立
放走晒班人係符合中共利益

如果唔 ban 尻晒黑警 / 港共高官 / 賣港狗賊，咁我寧願攬炒

老實講英國真係唔係走路都唔想住。

好方面諗係有個安全門可能更冇顧慮投入抗爭。

利申：BNO 廢中，已經諗緊點樣送走妻兒。

最簡單set 大學畢業或以上

你覺等老一輩有幾多大學畢業？

extend the right 唔等同平權喎
英政府一定直接bno變bc
實會經一啲手續

無論如何用乜方法幫前線都必然有藍線黑警受惠
但因為咁就唔做就變左同哩班人一齊死

我諗唔會直接變BC
比RoA你就得

打錯
係一定唔會直接變bc

有roa 既bno 同bc 已經冇分別

Thank you Home Secretary!

英國

不過直接比RoA係違反中英聯合聲明備忘錄
睇吓英國點處理

改到Ielts 9分嘅話就可能得十個八個去
應該國會都唔會反對即時通過

戇撚鳩無可能

點會無？

夠多香港黃絲去得，有network 係嗰邊，請番你地做野，一定係一條出路。 好過留港。

特別開一個 Immigration Tier 出嚟比BNO申請都得架

現在都能 stay 6個月

有無被捕BNO 持有人 或 合資格人士
可以上民間記者會 英文講一次被無理拘捕 詳情

求推！

有得比你落地 做野番工 已經好好

hi

仆佢個街，殺人犯689,777成家就拎BC，我地呢啲真係受害嘅一群就比本廢嘅BNO，公平咩！？

我意思係無可能當中國人係自己人呀屌你

但其實梁天琦都係內地黎

IELTS 7, 好多老鬼無

劇本係mp支持英聯邦幫手>原來已經冇人show英國>唯有自己食返晒啦

冇得工作

wfc

可以創造黃色經濟圈，一樣可以整個港版舒得拉名單，港人當地創業，協助其他無 BNO義士在英國開展生活

希望搞得成
97 拎BC/移民果班係真。唯利是圖既香港人
去到果邊 唔幫香港人不突止
仲同大陸人夾手夾腳恰香港人

你估支那人咩

唔係呢回事

咁靚女

如果真係平到, 藍都變黃...有好處GA 野, 佢地會唔要??

如果當年英國賣個蘇格蘭島俾香港人就會攪成咁

平權係內政, 回收係國際間GA 事.... 所以平權係易好多的

唔會攪成咁

我覺得要英文考試合格先可以平權

革哂啲廢老走

其實拗黎做乜
根本一撚定唔會平到權
上次聯署十萬人簽左
英國政府簡單回應無計劃修例
要平權既一早平左啦,點會而家先平
利申有BNO,完全無任何期望

係
之前啲人明明直情去埋歐洲讀免費書

點睇平唔到權先係定局

比著真係有平權，我都唔撚信話咩帶手足走既人會真係會幫手，想叫人做condom幫你平權咋嘛，睇加泰一事就知

大家點解要為一樣一定唔會發生既事而爭執
英國政府2個月前先回應左個聯署話無計劃修例

估唔到彭玲係英國人，仲要係高官

咁姐係有心生既要送仔女去英國起碼讀番三年書

先讓一部分人富起來下話

克京到時在大英帝國仲惡得出樣?

轉左BC 個仔有得攞你要儲錢送佢出去三年 讀書

讀 master 要8 分

到時d ielts 操練班實fat fat

有d地方要解釋㸃解請外勞, 唔知uk

利物浦工運 鐵娘子唔Show 佢地 運香港人過去 會點

世7?

工黨左膠
只會有更多彭黛玲

你班友成日笑工黨膠
但MP出口撐港最多係工黨

喺唐人街吊住鹽水嗰班綜援撚先最愛中國呀

如果工黨12月當選BNO會加快平權

反觀保守黨成日拖

有bno加RoA，根本同bc無分別。

所以根本唔會比RoA BNO

工黨leader幾星期前話bno問題應交俾中國處理。

但聽聞話啲人驚郝爾賓真係做首相

我估可能件一種特別居留簽證俾BNOs或香港人。住夠幾年自己去Home Office申請ILR。

我相信如果英國比BNO 平權對英國係好事。

1： 國際地位會上升

2:依班香港人處於黃金年齡，特別係三四十歲嗰班，有經濟能力同勞動能力，可以幫英國外匯穩定番，如果一個家庭帶一百萬過去，10萬個家庭已經成千億。

3:依班人會係英國起碼會有五至十年經濟增長火車頭，房屋、物流、教育、醫療、內需等等......

4:我覺得我地依班真香港人既工作能力，勤力一定係世界上頭五名優秀，我相信我地有能力係英國做到貢獻。

5: 如果香港一些首富例如誠哥嗰d 帶頭去做融資去幫依班人過渡，我相信依過新既城市一定比香港更好，而香港只會淪為一個沒有靈魂嘅城市。

6:我地受過英式統治，所以會好快適應到新既生活。

希望英國可以幫到真香港人一把，等我地可以有聚居地，如果唔係依班人只會各自散去世界不同地方，以上只係我個人諗法，不喜勿插。

最後，我都希望香港仲可以變番以前一樣，不過已經不太可能。

香港人加油！

將bno改到not subject to immigration control 已經夠

即係變相多三百萬BNOs平權，國會議員一定有人反對。

即係比如我係根據世系，即係老豆老母嘅關係而成為公民，因為我已經係因為血緣而成為公民除非我同伴侶係本土定居三年以上，咁我嘅下一代係唔可以單單根據我嘅血緣而成為英國公民。

冇辦法 平權只能夠一刀切 好難有條件地平權
再者 點會有咁多人去

誠哥本身係英國有好多投資，同埋同英國官員應該都好熟
話唔定今次平權係誠哥有份係商界暗中推動

係 只可以傳一代

佢應該有份推動
誠哥真心愛港

當年個五萬個bc已經激到支那就死

基本上cover哂全香港人口（雙非除外）
97後出世嘅已經左生仔係有，但唔算多囉

同佢地結婚再離婚？

假結婚
捉唔到咪ok

屌曬你地啦，唔諗點贏，響度諗點靠假結婚移民

會唔會變左咁

1.有效bno 轉bc
2. 過期未續的bno 全部取消

而家未續bno 都唔係短期未續，可能係隔左三五年未續
既然都唔想續，即係都唔想同英國有關聯，咁英國有藉口取消

咁樣可以解決哂冇手尾跟

2無可能

點解成日有班on9認為國籍同本護照有關係
國籍係一個身份係，唔會因為護照過期而失去

有機會係
有效BNO -> BC
無效BNO將會維持BNO

同樣都係維持國藉但對英國本土影響差好遠

講緊黃世澤

唔樂觀，揸bno有幾多人

英國想收番香港既話 我完全唔介意將庫房既錢俾英國

我97前我反共

香蕉？

當年BDTC咪又係最後取消

推推推推墀

條on9仔寫文上報紙話BNO可以側側搏去其他EU國家居留
搏德國果d唔知道BNO同BC既分別

太樂觀，擴權就話姐

住過英國/歐洲未，香港同英國生活同文化差異太大，而且好難搵到好工，唔會有幾多香港人會肯做政治犯/揀黎英國住成世囉

如果係就好

俾埋BNO D後生啦

條友對bno既分析同預測仲要每一次都錯，唔明點解仲有人捧佢上神檯

係做嘢就會一刀切啦

Bno平權等於否定聯合聲明同中國信用程度，係個好嚴重既外交舉動黎，都唔再講英國政府換屆在即，一年內英國政府會幫bno平權既話我請全連登食飯又點話，現階段最多只係可能擴權，根本無可能一年內平權

真係平權先再講啦
英國佬靠唔住

BNO平權根本就係香港回歸英國,成個城市有大半人都係英藉,中共點管反而世澤有個觀點係幾好,佢真係同你平權,但要你放棄中國藉,所有福利,醫療.住屋同你焦土,你到時都唔知點算中共仲無賴過阿叻

福利,醫療.住屋
你肯定享受到

住屋, 150個優先
醫療, 排到N年先到你
福利, mpf ? 極難批既grant loan? 綜援花紅雙糧?

BNO一定唔會係自動變BC咁平權
頂多會係重開個低門檻版居英權計劃咁玩..全部轉BC係法理同現實上都唔可行

福利都係其次，個重點係香港同英國生活模式同文化差異實在太大，而且華人好難係英國搵到份係香港同等地位既工，難融入人圈子，你又頂唔頂得順先，好多人移民到去外國之後都回流返黎香港就係咁既原因。話咩去英國歐洲嘆世界個D十居其九都無真正住過英國／歐洲。
臺灣個Ｄ亞洲地方未住過就唔知。

條友不嬲都係柒㗎啦。寫文懶叻得個撻Terms 拋人，講啲呀媽係女人嘅嘢

一定去助長經濟